[A/I]蒼藍鋼鐵戰艦Ars Nova Re:Birth 15/5開ser

本作是一款以動畫世界觀為基礎打造的 3D 戰艦模擬遊戲，遊戲中收錄了許多在動畫中未出現過的內容，當中包括全新語音、角色外觀、原創故事等內容。遊戲畫面以全 3D 的方式呈現，玩家可以強化喜歡的角色來組成艦隊並與敵人對戰，遊戲模式除了一般關卡外也設有亂入 BOSS 戰等等。

戰鬥
官方表示，「戰鬥」便是本作的核心部分，玩家可以從關卡中獲得許多獎勵，通過後即可往後挑戰別的關卡。戰鬥時可以開啟自動攻擊，AI 便會自動對敵人展開攻擊及使用技能，而技能施放以全 3D 動畫的方式呈現，可以觀賞華麗的效果演出。

建造
遊戲中，玩家可以透過「建造」獲得心智模型（メンタルモデル）。建造時需要花費許多不同的素材，根據船艦的種類建造時需要等待的時間也不同。此外，玩家可以使用快速建造券直接省略等待過程。

基地
玩家在進行故事的過程中便可以解鎖「基地」，隨著基地等級的提升島上也會開放許多設施。這些設施有些可以生產「建造」時需要用到的素材，也有可以遊玩小遊戲的電玩中心，以及可以培育心智模型的宿舍。

官方twitter :

事前登録報酬内容

＜達成＞突破 3 萬人：鑽石 500 個
＜達成＞突破 5 萬人：鑽石 1000 個 + 船員包 1 個 + 奈米素材 200 個
＜達成＞突破 10 萬人：鑽石 1200 個 + 船員包 1 個 + 奈米素材 300 個
＜達成＞突破 15 萬人：鑽石 1500 個 + 船員包 1 個 + 奈米素材 400 個
＜達成＞突破 20 萬人：鑽石 2000 個 + 船員包 1 個 + 奈米素材 300 個 + 戰艦強化包 1 個
突破 30 萬人將繼續追加報酬

有冇人會玩?

留名好似幾正
不過得日文版難上手D

畫面睇落比佢官方條好d
auto game可以試下

官方條片疾到痴線都唔搞下佢
但呢隻之後會有 PC 平台，我懷疑其他人用手機玩都會疾

可能有得較咩高效能,低效能
又或者an同ios
dmm版應該都係石之類唔共通,唔放埋一齊

留名，竟然有post

dl 到未?

fans表示點都試下

qoo 未有得dl

依家啲auto game畫面越做越靚

an版好似上左架
但未開ser

好似開左

邊度dl

第一次玩日本GAME? 日app store/play store咪有

an

qoo 未有

得三隻ssr

ios 未開？ 轉日本store 都唔見有

official條link都好似唔work 可能等緊批

ios繼續等消息

又係ios

iOS offical twitter條dl link，入到去話唔岩國家唔比dl（日本store
DMM你到底upload咗去邊

又係話日本 app store 無反映，隨時今日 ios 都開唔到

LM

高雄

刷首抽好煩,要打到1-5
之後抽一下要買幾種料,快速建造劵又冇得買,最多都係刷到2下

隻野同艦B/艦C差唔多不過換左SKIN咁 冇咩入坑衝動

好fans向

IOS幾時先有得玩
btw睇friend玩 啲動畫

D角式模組...好怪

聽講角色要突破先加到lv上限
ssr唔突得10lv?
前期好大機會係靠R做主力

又係ios 未有屌

留名放工試

下咁膠
唔係用日向突破咩

I-401

ios等緊玩，都係睇人討論

慘
中左高雄ssr

收完MAIL 要去ITEM>消耗品到開BOX
果到有多2抽送

完全唔用石既話
唔計首抽必出R高雄
可以有3抽
開完BOX會夠資源有2抽
之後收哂D任務會夠資源多1抽

之後用鑽買資源可以繼續刷多幾下，不過快建卷只有3張

哩啲game 唔使玩都知fans向啦

響巴有玩?

無，不過有keep住留意隻game，睇下其他人講點玩咁
始終本身都算係蒼鋼fans

御城冇野玩過黎玩

試下玩下吧

btw10lv

岩岩送日向，有得突了

淨係突到R
SSR突唔到

岩岩派左一隻金一隻紫

睇黎都要聽日

有咩

要收信

唔係遲玩冇份呀

【iOSバージョンに関して】
現在iOSのストア反映が遅れている件に関しまして、審査は無事通っておりまして反映に時間がかかっている状況でございます。お待ちいただいている皆様にはご迷惑をおかけし申し訳ございませんが、今しばらくお待ちくださいませ。
都係等

有台仔話未收到，應該分批派

岩岩收到

一朝早就維修

有排維

仲維緊?

執7左

jm9

【現状のご報告】
iOSに関しましてはAppleへの問い合わせなど、引き続き対応中でございます。
また現在行っております臨時メンテナンスに関しまして、長引いておりますことをお詫び申し上げます。
こちらに対する補填も検討中ですので今しばらくお待ちいただけますと幸いです。
等

lunch都未整完

希望今日登入到

2點開
ios未知

仲係入唔到

app store話國家唔啱
明明係日本ac黎

ios仲未上架

屌你，無份bug都俾人收返
隻SR未突 無左了

突左

艦娘20號先活動 試下依隻先

有咩用?

想屌

隊員:放入隻艦會有加成(每隻可以放5個唔同職)
呢隻主要加血

搵唔到邊度放

IOS終於有

再貼一次 ios

艦隊,選隻艦,左下(詳細),再選隊員確認

全auto game?
即係睇片?

thx 巴打

btw 點樣突?

第2張圖個突破就係
要岩rare日向或者同款艦做材料來突

thx
原來係未夠lv10唔比突

唔意外地瘋狂loading

有bug?我過左1-5仲未可以建造既?

CAP圖睇下

過完出番去就自動彈教學

我打埋1-6佢都仲係lock住 頭先del左

等多兩日佢fix番好連線問題先再dl黎玩

又送日向

終於補返

正路ssr日向應該唔易有住，但難得有各一谷住上去先
到左30都唔知點算

開波

個個都雙ssr

睇番都唔係好事
期間限定唔拎多幾隻，過左就得日向突到
變左好雞肋下

幾時先有得抽野

再等官方派金日向算

無道具突破

抽到SSR都無用，抽唔到第二隻突破根本玩唔到落去，突破道具又唔知點拎

1-5
打完跟教學做船
拎曬mail box,任務d野同買料應該夠整到7-8隻船？

慢慢浸
但我家下平均20打3-1都開始覺得痛
另外仲有船員，技要升
睇下捱到幾耐

打到3-6都有d苦戰完全唔覺得夠打3-10
跟住見佢仲有pvp功能

r /sr/ssr都升死一隻我覺得比較好
3隻都係50lv好過3隻ssr30lv

個活動既時間報酬要開隻game開足4個鐘

佢上面日期到6月27,應該係長時間
唔係每日掛

但家下開活動整d換衫版
每隻角色2-3隻
想整重複都難
整野d料之後都好似冇固定地方刷咁
即係core,設計圖？

佢唔諗計調整下d送野真係執硬
當仲有其他同類一比較
乜春都唔送又難練

D鋼太難拎，連日任都唔送

最缺就係鋼
用石買好似好ON9
想一日整一隻都難

大家開MAIL
收鋼

5粒

錯左，真係每日重置
日日要開黎掛機

課金買計番4定5件料貴到痴線
唔係限定野想博應該都唔會用石
要將石做最後手段

極度弱智
但為左200石無法

side 任務每關打3次有料拎,順住一關一關打就得

終於出活動
整船由50鋼降到10鋼
屌你

今朝買鋼整左幾野

屌

【お知らせ】DMM配信日決定🌊

DMM版の配信日が
2019年5月20日（月）11時に決定いたしました👏
配信までぜひ楽しみにお待ちください！

嘔血
唔改日本時區佢週任唔計數
家下都係計我打左0關主線
曜日任琴晚打左場都冇計落去

我無呢個問題

救命,整多3架又係霧島

同我一樣
3隻熊
極度on9

今朝開左3隻船,2隻ssr霧島熊
開心唔落,我寧願你比堆R我
pvp比班70 lv R船屈死

D人仔無得賣